出口美國的香港貨品須標明「中國」來源地 中華廠商會：影響不大

美國宣布從9月25日開始，由香港出口至美國的貨品必須標明來源地是「中國」。

中華廠商會聯合會會長吳宏斌認為影響不大，雖然香港製造會較吃香，但中國製造並非不值錢，又說中國是其中一個很受歡迎的產地，口碑很好，比東南亞更優勝，他認為美國的做法是政治原因大於一切。

吳宏斌在本台節目《千禧年代》表示，大多數本港廠家在海外都有設廠，而且相關品牌屬於香港，只是產地來源有變更，他認為全球仍有百多個國家，市場很大。

但成個政府驚到震喎
林奠解釋下好喎

咁唔需要反對啦

你問班共狗
支共殺佢全家佢都係話影響不大㗎啦
比廢話更廢

一時又好大
一時又要反制
一時就無影響
究竟講緊乜鳩

影響不大支持one支那

中國製造並非不值錢

依家問題係你啲貨無人要，你整咁多出黎煲醋咩？